[杜蛇考牌戰] 列斯聯 對 車路士

考一個月都未考完 真係慘

依邊先

個牌要18個月先考完

Up the CHELS

嚇死

痴撚線 嚇死

有無link

天神咁撚醒嘅

嘩屌咁通透
大局觀

Leeds啲人無限氣

等下半場

Cls....

-6唔到

差啲

我列想送禮

傻假9好啱佢

好似4231黎

[夏伐斯殺列車] 車路士球迷討論區

推爆呢個先

魯魯

入波未

入未

列狗矛列

個球證係真盲

唔通真係悶和

零把握力

杜蛇要被雞了

有人話科興針落J同po隔黎鄰居 唔好唔記得

快啲入波啦

pin this la

Tuchel out

on 9 球證

搞乜撚野

紅鳩佢啦

換咗人都無乜起色

天神

列啲人茅撚過熱

攻好少少得唔得

你果球唔係右腳射到小兒麻痹咁，下半場已經領先

點解唔換吉魯蛇

嘈咩

又冇事

全部都係狗

屌你老母球證

英超球證真係笑話黎

列狗對車特別茅

咁撚茅

廢到0-0

平安鐘

球證買撚咗列一比零

躝

入波唔打j 一個月

跟！

Mendy力場

邊隊

點解又變西波

冇人守

又差啲輸

嚇撚死

痴線，空晒任頂

MANDY

文迪對手真係長

嚇死人

差啲輸

車

入波辣油浸龜頭

今場真係有撚伯feel

出高plz

禁爆鐘

賭咁大

肯換走Kante未

到我出場未

換中場啦大佬

Odoi

早場西波

成隊個心飛去咗對馬體會

又係唔識攻

好撚柒廢

換乜鳩嘢

蜜月期已過

萬字咁勁俾人換走

捷狗好撚廢呀

撚贏2：1

odoi

而家早場真係西波多

入到波嘅話有咩所謂

枸係咪諗住執1分算？
唔驚臨天光賴尿？

捷廢到

中場一受壓就無嘢睇

捷狗又跌

捷今場差到

換mount
哭咗

捷維爾想點呀

對面一壓迫kante d弱點出曬黎

1-0 gg

dllm 捷狗自己跑跑吓都可以碌低

最後10分鐘

Chiwell 幾時死

3：1

捷狗下半場做乜9

捷狗廢夠未呀 屌你老母

杜sir想殺人咁

Chiwell好唔掂

想笑捷狗

屌緊捷

捷狗已成廢人

chilly

捷真係弱智

Cho

捷無腳好波

屌

踢緊乜柒

呢10幾分鐘連波都射唔到

Chilly

袋

捷大國腳個位毫無疑問會俾shaw取代

下半場對面仲多機會

Chilly係咪尋日chill撚過頭呀

又想讓4

唉，失硬分

無心贏咁

捷 椰 林sir plan a

高正選就爽

仆街 失分

今場完全唔知踢咩

三定兩分？

唉 下年又打歐霸

夢醒了

Odo 廢到

有3分既話一個月唔打丁

shaw 好撚勁 對曼城

西班牙八千萬門神死左去邊？

車仔有三分戒j

放負撚都一齊打針死

入未 屌

丹麥sir瘋狂打人荷包

快撚啲入波啦垃圾車

可唔可以絕殺

跟

佢會受傷

今季好fit 攻守都有

踢到好撚亂

傻現位冇驚過，雲一嚟就嚇一嚇

雲狗連拎兩腳都甩

telles 都無得出

冇眼睇，完全冇攻勢

隊波最後一傳咁垃圾緊係攻唔入，整埋d炮彈傳球 點撚樣攞

後衛用波勁咗好多

個個都敢推敢俾

早場閪波，深夜好波

完全俾比sir ko

散哂

捷維爾好廢 攻守都唔得

出椰忽撚左

技術性擊倒

真，特別係丹麥sir

屌難得早場閪到咁

成日係d有威脅既位出現 但係做唔到有威脅既野..打疾曬d攻勢

華拿死全家啦

比雲拿果球差到

Feel到個場應該跣到仆街，個個都企唔穩

無諗到一球都入唔到

早場先至閪

佐毒中場唔係好掂

唔知踢乜撚

射龍jm9

又便秘

隊波嘅am得傻同非洲狗識俾final ball

對強隊逼搶 K7先有用

無哂組織

d把握力食屎啦

對面龍上哂身

回傳咩屌你

隊波勁hea，得返幾分鐘仲行行企企

我地射得差
球球冇力射正中

個個射波真係廢到癲

前四無了 多謝撚sir

係咪落左order 全力打馬體會

雲狗屌你老母

換曬啦

比蛇落左梧打整爛個場
等你搓波難左

下半場打緊乜春

完全唔知做緊乜

可以隊巴炒杜狗

死都唔走係要俾人炒
早d走大家都好啲

今日杜sir都無計

以前佢同魯蛇都勁驚清

魯哥好似睇親都求其斬上前

杜sir個樣似投降

有幾下猜到上去 跟住回後

屌你TM hea追

頭4已死

千算萬算都算唔到杜sir竟然fail左呢場考牌戰

Goodbye and thank you, Tuchel

左右都垃撚圾，屌你老母

Timo慢跑？

成班hea踢

但是歐冠換來 又有得踢

null

0:0 FT

又唔係踢得太差既
不過唔特別好囉
同埋d把握力真係嘔血

屌，成班唔想贏

西撚到

列斯去到最後仍然照迫

點解球球都控得咁差

逼宮、兵變

大袋走位啦，屌你老母睇撚住天神跑

timo廢到

成班冇默契咁

屌你老味

好撚西
長買車仔入球細真係上到樓

換完人仲廢

ziyech=反杜大將軍

丹麥sir係咪覺得前面太廢，要自己推上去

now條友onL79
係咁話rudiger穩陣

出埋d鳩陣今場

踢撚到咁不如輸埋佢啦
屌你老母養生足球咩

成班俾我感覺好似唔想浪費體力咁

Timo跑都懶咁款

今場mvp一定係丹麥sir

出親羅湖狗都無左半場踢

Havertz 好撚廢

三後冇呀朗真係唔得

洗唔洗咁Hea

hea爆

更衣室屌柒佢地啦

全部都想快d完場咁

杜Daddy考牌失敗，等睇下年撚狗二進宮踢撚二期

扣人工啦
行行企企都冇用力踢

最有戰意係魯蛇同C4

絕殺今日唔打丁

炒啦

下半場咁既表現打馬體會輸返幾球都得

呢樣真

真 完全估唔到

有冇手足已經對杜蛇冇希望

袋狗我屌你老母

撚蛇手下第4 5中堅

支持完場就炒

係咪白痴
咁都比落去

唉屌

唉

死袋狗哂時間

杜cho都時停

係咪低能架，咁明顯想交俾占士，我都mark到啦

安仔上身？

真 魯蛇今場係幾認真

袋狗真係痴線

杜狗out 沙daddy come back please

黑人細路信唔過

射佢老母閪算啦屌

雲狗冇腳好波

多撚餘

幾時轉埋隊改名，咁鐘意睇閪波同鳩up

閪波 屌你老味

球商真係麻麻地

失分了

袋踢咩鳩

有撚病

依球rj點攞

前4 不保

罪人杜狗，根本就係博打和叫班友揸流攤

冇得睇美隊隔離屋條女

垃撚圾

杜狗好快啲走

完
早場閪波

其實點解換萬治？
歐聯又冇得踢
換豬蛇開下路比kai唔好咩

撚>杜

想睇人打科興落條J多啲

袋狗食屎啦屌你老母
仆街last時間停頓完鳩傳

Kante做連接真係唔得，頭先有下kai囝空哂反擊但交橫

杜狗落哂ALL打啦
雲狗 耶狗 美狗
傻狗 個個都HEA

終於有一場杜sir對同一對手係差過林伯

杜狗躝

歐霸車

華拿臭袋死全家

杜狗食屎喇 成日試人腳

一係就高狗換毒狗啦，一打主攻毒狗就碌柒咁

加埋捷狗唔該

睇頭d好過

椰狗浪費左半場

個個傳完波就企係到睇表演

成班個心去咗歐聯

杜蛇蜜月期已過
下場歐聯16強出局

我睇見佢d橫傳就燥到仆街，最慘係次次威脅位置出現嘅都係佢

西咸打少兩場

想不敗到季尾排第五？

椰幾時先有返狀態

冇頭四啦仆街打列狗都失分
仲有曼城李城阿西咸av

CLS以為今場3-1/4-2大手交易，贏唔到都2-2
DLLM整場咁悶又冇鬥心嘅波，早場真係一定西波

杜狗好走啦

有高唔出用毒 成場進攻負作用

成撚日出唐狗 呢條傻西咩料佢自己心照啦

美隊我地而家車迷好唔開心 比條女黎睇吓得唔得

屌唔通要想49000贏閪咸

走你老母咩

雲狗後備十幾分鐘跑都唔撚跑屌你老母臭閪

希望車狗全體職球員全家斷手斷腳中風生癌空難不得好死

換完仲撚衰 袋雲仲柒過耶美係乜野事

成碌鳩咁係度猶豫唔上唔落

Ching買左好多垃圾車？

打 Leeds 四後好啲
不過我體諒杜曹換五後
無可能全場都咁高速率
仲有要打馬體

真係希望係mount 係個度出現

四後C4會含

兩個中堅好有鬥心

好似唔識向前傳

全靠mendy

好多靚機會落左係kante腳下等佢分, 點知全部唔係交橫就後傳再唔係就拖

今場唔係mendy輸
屌 咁樣點打馬體

是但啦 季尾多數又負6足球

打中下唔好用佢啦
點攻

個問題係五後太多人喺後場猜波
人地press得咁高而且 man mark
寧願多個人喺前面多個出球點
快啲踢個波上前 press

無鋒陣根本唔啱車
由摩二時代試夏神打ST試到今時今日冇一個無鋒組合係Work
都唔知出嚟做乜9

簡迪交倒through pass 沙daddy就唔洗走啦
btw 有冇ching 有leeds run stat
今場佢地好似仲癲過之前果場

Kovacic 要休息既 留力對馬體會 無佐仔 無蒙特

今場班友咁嘅態點打都死
下下傳俾龍
下半仲hea過上半
擺明拎一分就夠咁

廢lor

望就望李城西咸快啲跌Watt連輸
熱狗阿記再9下9下加埋利狗一齊讓四
前四最終應該冇問題

唔係咁講既 列斯聯迫搶速度明顯比上場愛華頓強
而上半場椰子 美隊右路癱瘓咁濟 進攻速率好慢

下半場傻狗好似隱撚咗形咁

話撚左睇頭D好過

吓 我幾肯定無前四

熱狗好似上番力
除非前面傷
點解年年都要靠人地柒

西咸唔似會跌Watt 我地仲要對阿狗 鏝預冇多6分 唔覺會上到前4

CHO D 決定係麻麻，但講盤控佢打右路係最好

今場射波真係嘔血
隊波啲人有朗一半射術都入一兩球啦最少
下下屙尿射球俾龍
ca chiwell odoi射門差到

打起咗氣勢唔係咁易沉得返
李城奪冠 上年錫菲聯

夏維斯球機會已經係全球最好
美隊翼衛不了

李城西咸贏硬咩

美隊今年廢到
上半嗰下上年應該入啦
今年啲射波冇力到

對鏝 阿記都唔覺得會輸 杜曹識調整 魔鬼賽程捱過怕乜？

佢傷太耐 難道沒練習太耐 感覺都追不回來~

向前望，希望歐聯走得幾遠得幾遠
至Demba Ba絕殺PSG之後我車差唔多8年冇贏過淘汰賽

當和到失四分都係閪要怪只怪林伯太遲炒
得番三十分鐘要追三球咁